我宣布所有打挽嘢同草錢既都係大陸仔

一定係廣東話都未講得正既大陸仔先會覺得呢兩個字啱音

玩同儲係啱義唔啱音，可能係發音演變(我無研究過)
但係挽同草就又唔啱義又唔啱音

總之呢班大陸仔見一個block一個

btw電腦打唔到個"o既"字